拍左拖一年既女朋友重要定養左十年既狗重要？

揀邊樣好

狗

睇下你會唔會屌隻狗喇

我唔係d濕鳩左膠愛護動物撚，但一條年零既新女令你動搖一隻跟左你十年既兄弟，巴打你無情無義畜生不如

女朋友會比帽你載
會西你面
會要你買嘢
會發你脾氣
會話你揾錢少

狗唔會

你自己諗下

點解

問得出你都係一個仆街黎

養狗係一生一世，女朋友隨時飛起你！

時事台

條女同隻狗比，即係大家重要性差不多 ...

狗一定忠心過你條女

狗眼中只有你

至於你條女喇喎

10年感情 定 1 年感情重要？
果個係女朋友only 唔你你老母/你老婆呀

同時佢條女都係仆街黎

唯恐天下不亂係要男方做選擇證明愛自己

就得一次就唔到一世
遲早狗又放棄左
女又分埋手

狗定雞重要？
狗！

why not both

無撚錯，你隻狗有冇叫二揀一？

你喧都問得出你狗都不如

狗仔定狗女？

你同女朋友無對方都唔會死
狗會

養狗係一生一世

狗唔會俾帽你戴
女就自己諗

狗，佢十年都無變心無西你面無要你過時過節買禮物就知佢幾愛你

女
狗
利申：我選狗

負評 不解釋

咁都問得出
你連狗都不如

隻狗都陪左你一世
同佢過埋最後一刻啦

連隻狗都包容唔到 點包容你 你狗都不如

狗仔跟左你10年 佢條命俾左大部分你
條女呢？
揀條女咁隻狗點？愛協？

🐶🐶

樓主都幾仆街
為左條女 就想棄養？
好撚明顯隻狗最重要啦屌你

條女要你二選一？ 如果係 可以中岀即飛

如果條女叫你選呢d唔要就吧啦第日叫你選老豆老母定佢你點

十年

點解要揀

寵物可能只係你既一部份
但你就係寵物既全部

女可以換可以再搵
狗咁忠心，仲要十年，比著先已經當佢仔/兄弟咁睇
你好打極有限咁都要問

狗
如果你想棄養 唔該話比我知邊一日係邊到棄養 我唔想隻狗咁慘 都養左十年 已經老架啦 比佢開開心心過埋下半世唔得？
同埋 如果係個女朋友叫你放棄隻狗 佢好冇愛心 呢種女仔要唔要都罷！

為條女唔要隻狗畜生都不如
為隻狗唔要條女唔死都有用
自己諗

緊係揀狗啦屌你老母

一定係隻狗

狗啦屌，仲駛諗

十年都老啦 狗都有感情

一係先呃你條女話要佢唔要狗，然後劏撚咗你條女去餵狗囉，咁咪又有女又有狗

女人養唔熟，你話呢？

狗都可以忍心唔要既女

好極有限

屌你老母

狗 你條女咁撚無愛心 唔要都把柒就

你老母識左個uncle都諗緊dum撚左你

啱

狗

我話你知女人係可以果頭話愛你之後轉頭就oa走去食洋腸，但你屋企養左10年既狗最小係唔會隨便咁跟人走
如果佢連你一隻養左10年既狗都容不下，佢愛你都多極有限

你搵隻狗女試一試隻狗先

條女連陪撚左你十年既都接受唔到真係要諗下之後點

等你放棄左你最重要既朋友，之後到條女放棄你，睇下你重有咩，其實你咩都無哂

一定係狗

你狗都不如

屌你老母養左十年嘅狗話唔要就唔要

你咪撚後悔就得啦

我會簡狗狗

狗
不過我隻狗死左了

十年喎

養左十年嘅狗已經close到好似兄弟咁
兄弟如手足 女人如衣服
如果你仲係個男人嘅話就自己決定啦

養左隻狗十年仲問得出呢個問題

狗呀屌你

隻狗花左大半輩陪你
咁都問得出

雞犬不寧 原來係真嫁

狗！女友養十年都冇隻狗咁聽話，識揀啦

緊係狗啦戇鳩
所以我叫男朋友唔好問佢同隻狗邊個重要啲
答案會令佢失望

女！
呢個世界可以搵到個同你一樣忘情負義，不負責任，畜牲不如的伴侶真係好難得 要珍惜呀

食屎啦你

負評俾你同條女

我真心覺得狗重要好多，如果要揀就揀狗
但點解要揀？

上嚟想俾人屌醒
你等於你隻狗既全部
但你一定唔係條女既全世界

肯定係狗
狗係單純的
但女人，尤其香港女人

雞定狗

隻狗同你做左10年兄弟
用左自己既一生黎陪伴你
結果你條濕鳩仔竟然問得出啲咁既問題

雞點會重要過狗

狗會無條件愛你，求下你唔好唔要佢

佢呢世都唔會明自己做錯咗咩野

你 狗都不如

咁都問得出，你同你條女生花柳死啦去

🐶同 邊個重要啲

你係一條畜生 賤人

梗係狗啦 問得呢條問題都係on9

🐢重要啲

狗
如果條女要你唔要狗條女都唔好得去邊

你嘅世界有好多野
但狗嘅世界就係得你
自己識諗啦

你條女狗都包容唔到 仲會包容到你

你隻狗十年感情，你唔撚係放棄佢呀

地盤佬

你唔係諗緊屌邊個下話

你唔養隻狗就冇人養佢，但你飛左你女朋友，佢都仲可以攞佢個西當八達通用

十年 我跟左你條撚樣十年
屌你晚晚打飛機個時 係邊個扮女人呻淫比你聽
係邊個幫你條死毒撚拎紙巾
十年入面 每次我知你打緊飛機 我都幫你阻住你屋企人唔比佢地入你房
係邊個 係邊個晚晚陪你條死毒撚落街散步
你依家為左條臭西開post問人應該點簡？
你傻嫁？

最恐怖嘅係好多女人見到個po會叫樓主簡狗

但自己條仔簡狗又要嗌分手

話晒十年真兄弟，你唔係咁無情呀嘛

狗啦

十年...隻狗都好老 唔好唔要佢

狗 無論個女朋友拍咗幾耐拖都好

唔係動物大愛撚

但係佢跟左你十年
你仲要諗遺棄佢？
你有無搞錯

華生！你

唔撚洗問啦下嘩

狗呀。仆街

隻狗跟撚咗你十年
條女都未必有咁忠誠

喵喵

簡條女既話 你連狗都不如

如果你女朋友係好女仔，而你地又係打算一生一世嘅話你再問呢個問題啦

狗。一定係。

狗係無辜

一定係揀狗
佢俾左大半世你

垃圾樓主上水未
十年隻狗已經算老 你唔撚係棄養呀嘛

祝佢兩個生性病

好似怪醫秦博士有集係做手術換條女既聲帶落隻狗到咁

如唔揀狗既話，希望你下世做隻比十年主人棄養既臭狗

正常都係女朋友
但係個女朋友要你選擇放棄隻狗既話
咁呢個唔配做你女朋友

狗！！！！

狗唔會背叛你

狗 係我人生最無助既時候 唯一係我身邊既唔係老豆老母 而係狗

我係女都答你：狗

sam !!

女可以搵過 狗養咗咁耐有感情

合成獸咪得囉屌

隻狗當你係神
條女當你係狗
自己諗

兩隻都係狗，好難選擇

垃圾樓豬不願上水面對

狗狗

咁都要諗既
我祝你他朝有一日眾叛親離訓街食屎都無人理你

Lol

一年嘅雞，同十年嘅狗

如果我條仔要我揀 一定即飛條仔
利申:我隻狗同我男朋友相處融洽 次次男友上黎我屋企食飯都要同我隻狗玩同帶佢散步

今日叫你人同狗二選一
聽日叫你係佢同你老母二選一
你仲要諗？ on撚9

其實問得呢d的女都即飛得

一個隨時俾帽你帶
一個就不離不棄，到死都跟實你
老撚都揀狗啦下話

樓主自己反省下啦
養左10年係家人係兄弟係朋友
呢條問題問得出口你覺唔覺得羞恥

咁都問
狗狗好慘啊

x 12

今年係雞年，好快到狗年

我都有甘既問題，

我條仔有隻狗，8歲，

性格：不可以摸，行去廁所會沖入泥咬你，
出門口著鞋一直吠到吾知幾時，
吹吹下頭又會沖泥咬腳，
講單字大聲：嘩 , 又吠。 / 又沖泥咬
隻狗去廁所係舉腳向牆all

我一年內好慘甘比佢咬左N 次，

我條仔係隻狗主人 都比佢隻狗咬，
隻狗真係難聽d, 比愛護協會汁左都過吾到關，
因為無機會比人領養，
任何人都會咬，摸都會咬人

我激到就泥痴左線， 我未見過甘癲既狗

我同過條仔講： 如果有一日要你簡隻狗同我，你會簡邊個

但佢隻狗真係比較偏激d

真係痴撚線，任何人+主人 都吾可以摸 仲要比隻狗睇心情咬

養左一年都揀狗啦

你好同隻狗過埋佢下半世呀仆街

屌你老母縮柒返入你老母個爛臭閪道啦

[red]屌你老母縮柒返入你老母個爛臭閪道啦[/red]

我有朋友都因為咁散左

十年兄弟都想出賣

隻狗做得好好

唔需要有諗既餘地,
一定係揀狗

汁
吾
甘
泥

廢事嘈
走啦好嘛
依到唔啱你

甘你老母

隻狗要教架....

樓主你張學友.jpg 啦

諗都唔駛諗, 叫得你放棄隻狗既, 臭西自私西

樓主個狗樣呢 ?

狗
認真

要迫你揀嘅女唔要都罷

盲腸

你都幾撚仆街下 咁都問得出

枉你仲有面開post

狗一定會忠心跟你一世, 女隨時變心比帽你戴

做人做狗自己決定

十年女朋友同一年狗都有得投下

可能隻狗叫佢揀呢

隻狗咬你一定有原因架，因為佢唔妥你
養狗要教，你以為隻隻狗買返來就聽教聽話？
係公仔咁聽哂你支笛？
狗係有靈性，唔係機械人聽order做事
佢feel到你唔鐘意佢，佢都唔會鐘意你
我有朋友買咗隻狗返來，初初又係比佢咬到死
磨合完咪無事囉

緊係狗啦！十年喎 有冇諗過隻狗既世界得你架咋

睇下John Wick先再諗你條問題

之前叫到個女仔上我屋企玩狗
隻撚屌一見佢就撲鳩
攪到我勁唔好意思

事後發覺條女係收兵既臭西黎

狗！

狗 佢既世界入面淨係得你
要你掉走隻狗既女 當你既世界得返條女既時候 佢一樣可以下狠心掉走你
10年感情 自己諗

大部分養寵物既主人都會8選擇2樣都要既
不過如果伴侶一定要你2選1 緊係選樣重要D 狗啦!

既然你條女問得依D on9問題
佢根本就唔愛你 你連你中意既寵物都想趕走
到你地結婚果時又趕走埋你父母?
相反 你隻狗有冇問過你依d on9問題?
無錯 佢可能有吠過你女朋友 但我諗你養左咁耐狗你都知道狗既本性
佢見到個賊入黎 佢唔即刻吠個賊咩

不過你問得出呢啲問題都係戇鳩

狗
10年啦

肯肯定係狗

利申 有個三年嘅女朋友加隻十一年嘅狗

狗啦梗係 屌你

一定係要狗啦！

狗 淨係計年份都贏左 而且狗既一生都只有你一個 女飛左佢可以搵過第個

再者 逼你喺狗同自己之間二揀一而連狗都唔可以包容既女唔似係好女仔

今次真係 你女朋友連狗都不如